太天真啦....少年你

以為自己放低左個player
但每次見到佢出現，又忍唔住同fd呻佢係我面前做嘅低能野
啲個係咩玩法？
好似放低，但又未完全放低